「極多人炒車」BNO 平權聯署係假！！！

BNO平權聯署係假
勿再炒車

好多P牌仔推緊呢個BNO聯署

/244402

但係最底果段係咁寫
「英國需要大量資源安置香港既政治難民，令英國聲譽受損」

「We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.」

冇眼睇連燈

中共劉曉明：強烈譴責BNO平權

10連

9

8

7

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

6

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

平權失敗邊個最開心？

張曉明，蟈人

炒你老母咩，你呢個post一個月前都好似見過煩似既內容，字眼同quote既字都係一鳩樣，屌你老母啦臭五毛

雖然我都覺得個理由勉強左少少，但都算話到俾人聽唔平權有咩潛在壞處

解釋咗好多次啦
唔好好似發現新大陸咁

照簽Why not

樓主是5毛 平權是良知

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

你好撚醒啊屌你老母！嘥撚左我一個不推文！要等一分鐘架冚家鏟！

冇BNO的路過

寫到咁都要「袋住先」
比埋論證d反對派
反對呢個提議
而唔係開一個講得清清楚楚先再簽

Anyway, 大家有共識就唔好推
由佢沉
Sor9

Push

睇呢個

又講？之前咪解釋左點解仲要簽囉，又來？

補返條link

簽呀

都話咗同時間唔可以有第二個相似議題囉，邊到你話想開就開啫簽啦